Mijn depressie is niet verminderd door de aankondiging voor, ik had verondersteld dat inrichting om een hotel bewaard door Mr. Barnard, waarvoor de blauwe zwijnen in onze stad was een louter openbare-huis.
